（權力遊戲）如果Tywin 真心對待Tyrion

對佢好似對jaime 咁重用，以佢地兩父子嘅智慧同埋家旅勢力，相信House Lannister 應該會係最後贏家，諷刺嘅係 家族至上嘅tywin 成為左家族沒落嘅主因

條龍開外掛

要視乎係season 8 ep4 定ep5 個條龍

但咁樣tyrion呢個角色就唔好睇
我一直覺得tywin同tyrion之間仲有些少野 佢咁愛佢老婆 搏晒老命咁生應該就算生舊叉燒都會替佢好好愛錫tyrion先係
不過或者作為lannister既pride始終outweight對joanna既愛啦